{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679768?place[place_type]=GID&place[gid]=2679768&place[latitude]=37.6240520147&place[longitude]=126.5346709117&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 캐라반캠핑장"
    },
    "text": "キャンプ場内にはコンビニやエアストリームカフェ、プールなどの付帯施設があります。 ここは海辺と浦口に位置し、周辺の景観と食べ物が豊富です。 また、東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭、平和展望台など様々な観光名所があり、観光客にとって興味深い場所です。 江華島から橋を渡ると金浦に位置する様々な観光地も訪れることができ、江華島では様々な祭りや教育的体験プログラムが開かれます。 個人火器の使用は禁止されており、バーベキューグリルや火鉢台、個人用品も使用できません。 入退室時間は15時から翌日11時までで、追加人数発生時には追加料金が発生します。 ペットの同伴は不可能で、バーベキューの利用時間は19時までです。 キャンプ場内では禁煙ですので、テント内での喫煙は禁止されています。 芝生や樹木の保護のため、不使用は制限されており、静粛時間は21時から07時までです。 このような利用案内事項は、すべての利用者の安全のために提供されますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場内にはコンビニやエアストリームカフェ、プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭、平和展望台など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内で使用できる個人火器はありますか？",
            "answer": "キャンプ場内では個人火器の使用は禁止されており、バーベキューグリルや火鉢台、個人用品も使用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の入退室時間はいつですか？",
            "answer": "入退室時間は15時から翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数発生時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてキャンプ場に行くことは可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は19時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内で喫煙はできますか？",
            "answer": "キャンプ場内では禁煙ですので、テント内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "静粛時間は21時から07時までです。"
        },
        {
            "question": "利用案内事項は何のために提供されますか？",
            "answer": "利用案内事項はすべての利用者の安全のために提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 364
    }
}